我講左個大話，估唔到會咁

其實我只係病得好嚴重先同你講左個大話
唔想你擔心，點知你咁就離我而去
再見啦 唔會再打擾你

bye

一個大話睇清佢

巴打保重

謝謝你

detail?

講左出黎佢會知 佢有上連登

巴打保重 而家大前提要養好身子
好返再搵返佢

多謝你!

講咩大話？